Biden 贏左，就唔好怨婦式，不如繼續打國際線，等d左膠幫我地

Biden 會唔會幫都未知
依家要係佢未落實政策前
拉左膠去幫香港
過去無得改變
將來既盡做

啱啊
幫香港人融入大灣區
用愛感染中國

現階段好適合我地諗下
下一步應該要做乜野

好似上年嘅周梓樂手足件事
今日將軍澳會發生咩事

左膠既世界只有女人, 黑人, 兒童, 老人痴呆病人
但冇香港人的, OK?

左膠追求社會主義 點解要幫你對抗所謂全球最強大社會主義國家？

你咪咁撚天真啦
搵下錢好過

左膠會幫香港
你擦佢鞋就口頭上UP下叫做幫左手
反對就好似個兩個侵粉咁中槍
14年佔中睇到奧巴鹿反應仲十下十下咁

大部份美國人投biden係因為覺得佢racist. 黑人同新彊問題一樣係種族歧視。

左膠咪一直游說 游說 再游說囉

間中開下聽証會

搵多幾件蛋散制裁

林鄭如果你有睇post 就快d清醒啦

中共為左佢地保住政權會犧牲你同你地班官架

佢地要夾埋拜登佢地做場戲等世人知道美國有做野

中共有官員被制裁

錢繼續搵
持久性抗爭

拜登BLM個段時間先講you ain't black
你聽佢講野就知條友mean到仆街

咁左膠執政左8年有無出過聲 個力度有無trump 1個月做既野多？

左膠梗係幫支那人 幫你？

天真過天真嬌

其實支共同美冷戰已去到個位
唔改善好多債會爆
只要我地做到一曰佢唔改善已夠
起碼要俾理由佢唔改善

拜登之前都無咁撚憎佢

講真佢堂堂正正贏係無問題

易家駛橫手先贏到個總統返黎

指意呢d人渣幫香港？

左膠:中國話左會傾, 傾下先啦

唔係天真
而係叫你地唔好tilt 同throw game

明明唔支持佢同憎佢,
佢往績同支那已經奶到一個點
為左打所謂國際線仲要熱臉貼冷屎忽?
點解要委屈自己?
有冇咁犯賤啊

所以我覺得佢會幫香港同中共會民主改革一個LV

你乞咗pelosi飯咁耐得到d乜？
不如你問下pelosi契仔gphone啦

蘋果都歸邊真係陰鳩公

A 餐: 強烈xx
B 餐: 強烈xx
C 餐: 呼籲xx
任左膠選擇

我寄望重演阿特蘭提斯既覆滅好過

其實trump 都係為左打擊中共先撐香港，他朝有日中共對美國再唔係威脅，香港冇左個靠山到時中共想點搞香港都得。唔明點解大家諗到咁美好trump 會一直撐香港到底

叫你connect 下左膠民主黨又要為啖氣唔做，connect 下左膠美國人，等香港冇利用價值果時都有人記得，人地美國唔係淨係得總統架，d 議員都係佢地選出黎，一樣可以幫到香港

美國人咁撚黑暗虛偽， 我唔會奢望會幫香港人咩嘢

除非佢好似kennedy咁反共
否則香港冇得救

對付其他國家=racist, 完

同意照做，上萬個手足被拉，幾千個仲坐緊，跟住啲連登仔係度話「Biden 上台我唔理啦」，真係好撚好笑

其實你知唔知點解左膠叫左膠
因為膠呀嘛

左膠應該支持收香港人移民

你都係期望共和黨議員好過
民主黨都係得把死人口 同香港果班一撚樣

唔岩都要做架啦，all in 左trump 又點，總統單野佢都有排搞，到時佢輸左我地就可以理直氣壯放棄香港？

你咁講同班師奶叫黃屍有咩分別？

你biden比左膠選出尼就會驚左膠
我地要做既係拉左膠去我地依邊

先唔好妖魔化左膠同神化trump
要做既都要繼續做

左膠同左派兩樣野黎呀先生

桑德斯先叫左派

以前就冇話自己冇大台，trump 都未肯正式出面話做你地大台，你地就自己推佢上神枱，依家佢要退下成班人就精神崩潰咁on99

繼續國際線twitter reddit 盡做
新彊香港問題繼續有曝光率
投biden既選舉完其實有好大既動力
有一部分人肯幫推
Biden就會有機會做野

呢個問題同問人點打得贏中共一樣，你唔試你唔做永遠唔會得

有無聽賀錦麗點睇中國
幫手 你班戇鳩國際線撚真係笑撚死人
唔怪得敖狗日日都大大聲

呢d 就叫做不擇手段咁真心抵輸

咁都有得分化

你話點咪點
rmbj都開曬香檳 記得爭取埋佢支持
我Hong Kong issue not well educated無資格出聲

點都試下引班on9美國左膠同情
叫佢幫下我地啦

總統係邊個做未知
但係國會國民都可以打住先嘅？

但冇左你同佢地嘈只會令佢地既聲音更大，對我地更不利

依家唔係同你嘈邊一派先係岩，只係覺得任何一個對香港有利既機會都唔應該放棄

最出名嘅左膠 RMBJ Lady Gaga Emma Watson
共通點係乜？就係奶共
無錢邊有得佢地高高在上講BLM
奶左撚瞓撚左幾年仲未撚瞓醒

左膠：支那人需要我地，全地球都需要我地，我地要和平友愛呀

屌極其on9
請佢地打下嘴炮
你就開心了？
咁我真係恭喜你

叫how dare you 幫你出下TWEET囉,佢實嚇死習近平

人地就係成班人打咀跑打到總統換撚左喇
你地成班係到屌9人奶共人地咪繼續奶唔撚理你地班怨婦lo

成撚人諗住屌醒人
最撚天真就係諗屌完人地會聽係講個班人

零strategy

我理撚得佢點諗
如果佢地可以有一半好似屌trump咁幫香港
佢總統會唔出sing?
佢驚撚過你喇

兒童 拜登最鐘意兒童

除咗袁爸爸之外唔會再follow香港國際線
因為發現全部都係民主黨啲狗嚟

岩呀

你自己單機就會光復到香港

岩呀

你放棄就輸撚硬
個個晒時間係到怨婦性咁屌難度光復到香港？

你有無睇過國際線？
小貓34隻
有幾多人認真做緊國際線？
好似Joseph Gordon Levitt 岩岩出左條片
以前會唔會有咁多social media咁方便

你用同樣屌trump時間做文宣
積少成多 就肯定比起怨婦咁屌對香港有用得多

個個都想一步登天
多左難度就放棄永遠唔會成功

都係個句

唔做既人永遠會有理由唔做
要做既人有一個理由就夠

與其晒時間無生產力咁屌trump
將同樣時間放落文宣個分別已大好多

當年ISIS捉左kayla mueller 奧巴馬政府口口聲聲話會帶佢返嚟 點知最後比人殺左
係donald trump上台後決心收isis皮 殺佢領導人同佢報仇 連行動名都係叫operation kayla mueller

佢父母喺共和黨大會上公開屌鳩奧巴馬垃圾 話如果當時係trump在任嘅話 佢哋個女一定係活着回來

左膠有出聲咩，睇下大國集中営

順帶一提 當年奧巴馬仲大大聲話會捐錢比佢屋企人開嘅Kayla Mueller Foundation 點知佢老豆受訪時踢爆一蚊都未收到 喺踢爆完之後先收到錢

個選舉係假，媒體封鎖消息，其實美國現在同中國基本上一樣。只係，中國將成為超級強國，帶領世界

左睇 = hypocrite
想繼續瞓覺唔想醒嘅人先會覺得佢地會幫我哋

而個係國際線班精英主義撚樣造出嚟嘅業
佢地成日口講兩黨共識 唔好站邊
但根本比民主黨收編咗
仲要無睇清班極左真面目